[年經]一人N句撈得埋一齊唱嘅歌詞

我先
暴君 心裡感謝神
次次諗起都笑到仆街

互愛便可得最大能量 友愛沖天的新氣象
讓世上充斥正義能量 以我的英勇機智來獲取~~~快要沾濕我
命運就算顛沛流離
命運就算曲折離奇

閃星星已流逝悄悄 瀟瀟灑灑繼續譜寫你故事
從此已後 無憂無求 故事平淡但當中有你 已經足夠

跟到

時常欲言又止 回復淡然日子 也許相處更容易
花開花落至少這一季 被甜蜜蓋過了傷害

TVB式洗腦歌

世界令我失望 我拼命去生存

望下山 望下海 不做情人

諗番起呢兩首

誰都只得那雙手 靠擁抱亦難任你擁有
要擁有必先懂失去怎接受
曾沿著雪路浪游 為何為好事淚流
誰能憑愛意要富士山私有
被你一貫的讚許 卻不配愛下去
在你悲傷一刻必須解慰找到我樂趣
我甘於當副車 也是快樂著唏噓
彼此這 了解 難怪注定似兄妹一對

潛龍勿用極度撫慰柔情慾望迷失得徹底
鏡內人紅唇烈焰這樣玄妙你懂不懂

請不要消失希望 夜長還是有星光
若是你 來去自如在我心底仍愛慕

朋友已走 轉圈轉圈哈姆共你
明我以得 轉圈轉圈抒發悶氣

遇怪魔我即刻變大個 迎接光輝歲月 風雨中抱緊自由

說不上愛別說謊 就一點喜歡
說不上恨別糾纏 別裝作感嘆
就當作我太麻煩 不停讓自己受傷
我告訴我自己 感情就是這樣
But she's dancing with another man

好似唔係太順喎ching

德

從這一分鐘開始記起春風秋雨間
但我會成為你最牽掛的一個女子

remember me跟你從回那天暑假